夜期爆升 牛三已降臨

熊軍今日中伏全體明日送往刑場

又燈

冇燈 聽日低開 我直接食屎

唔好呀有牛過夜

聽日高開跟手急回，已準備極限熊number all in

都話冇燈

祝君好運